黃心穎快D去食馬木明條老蕉啦，邊個係大熱，仲駛噶，梗係大口萱啦，鲍婆都有機會嘅，不過....

黃心穎快D去食，馬木明條老蕉啦，邊個係大熱，仲駛噶，梗係大口萱啦，鲍婆都有機會嘅，不過....

可唔可以講中文

搵人教下呢隻馬騮講人話

你係工藤佑采?